價值超過3萬美金！不喜歡《pokemon》的爸爸居然收藏著夢幻卡牌

近日一名英國的 34 歲爸爸 Nigel Brookes，賣掉了他從小就收藏著的《寶可夢集換式卡牌（Pokémon Trading Card）》，賺進 3 萬多美金（約台幣 90 萬）。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

根據外媒 mirror 的訪談，Nigel Brookes 表示在他小時候自己的弟弟很喜歡《寶可夢卡牌》，但卻被當地一些壞小孩給騙走，他說：「我找到了那群壞孩子，把卡片還給了我兄弟，所以我母親作為獎勵直接花了 300 美金買了一套稀有卡牌送給我。」並補充：「我對《寶可夢》沒有太感興趣。當時我很失望，因為這是我的生日禮物之一，所以對我來說非常浪費。」

。。。。。。。。直到最近他的女兒想要用 7.6 美金（約台幣 220 元）跟他買下，他才決定請人估價。之後他便知道這一整套完整的 103 張第一代卡牌，至少能賣到 3 到 4.5 萬美金，最終為了成長中的孩子與未來，他才選擇賣掉了整套卡牌。

唔賣畀個女?

我小學抽到噴火龍 但送o左比人

成20-30萬港紙
比你賣唔賣

個女想買左d卡 個老豆就拎去估價 係咩居心

個女想用7蚊同佢買, 佢要請人估價先
但最後又話為左個女先賣出去

計分成，大家都開心

可能見個女想買先知原來呢啲野值錢

個女一定成日搵老豆笨實

但老豆先34歲
個女都係小朋友, 頂多咪10幾歲

儲唔齊

可能驚個女唔知價轉頭賣咗出去啫

好似hunter x hunter咁

他說：「我找到了那群壞孩子，把卡片還給了我兄弟，所以我母親作為獎勵直接花了 300 美金買了一套稀有卡牌送給我。」

佢老母好識教仔

1st edition 好似貴十倍